發現藍絲扮HA secret專頁，針對同路醫護，快啲一齊report收佢皮

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

留咗幾個言， 即刻就turn off comment，幾撚鬼鼠

呢個會唔會係私院group?

係嘅係嘅

似係萌芽中嘅藍絲抹黑篤灰page

人地兩年前成立個喎！
睇清楚先好Ｄ

嘩！咁就DKLM，唔駛留手囉．